當我廢噏打吓飛機都好

預感支共滅亡係因為一件好微不足道嘅小事引起
冇人會重視嘅小事

今晚早啲訓喇

失眠
會逼自己早啲瞓

遠因、近因都齊哂
只差導火線